大阪有無好似美登利嘅壽司店？

同埋有無好食啲嘅鰻魚飯
除左名代宇奈呢啲
大阪食過幾次壽司都麻麻地

去我個大阪美食post睇

美登利真係又平又好食